依位連登巴打個髮型真係好操型 想剪

由其係果一條觸鬚

都唔錯 有王浩信feel

都唔錯 有廚師feel

你不如驗下眼

位巴打其實幾肆正😘

77

驗乜撚野?

邊撚度有王浩信feel？

其實呢一幕係發生緊咩事, 做乜食m就都攪成咁

班撚樣去食撚埋人地人生最後嘅錢
好似死老豆定咩，個巴打乜都無
得返少少錢 開撚左個食脆香雞翼嘅party 比巴打開心下
屌你老母 有冇人性

我樣我知, 有巴打請食m記嘛
但圖中係咪就係果位巴打? 做乜咁陰公要跪埋上枱

唱緊 求你別說

連登入面十個有九個都冇人性㗎啦